乜撚野後生仔傾下計，個主持成41歲重後乜撚嘢生仔呀？有冇得投訴貨不對版？

乜撚野人會睇?

應該改名啦垃圾台，廢老傾下計？

政府話60歲中年嘛
差唔多啦

幫藍屍肥媽屎眼都奶埋

咁100歲先係廢老

後生仔奶下X

改名後生仔（20年前）傾吓偈

Old sea food 傾下計？

係我就炒左個呀叔啦

嘉賓定員工係後生仔呀

錄完個節目之後會同老婆生仔，簡稱後生仔

累到人地ex跳樓死咗果個喺度

今日朋友話 個節目係俾班老嘢扮後生 聽下後生仔心聲扮無代溝而做既

邊個？話sars發源地係香港果個？

點解唔叫後生仔扑下o野

話說邊撚個係主持

Cctvb就係咁撚多呢d無腦垃圾

41歲個大叔囉

觀眾個年齡層係比啲廢佬睇，41對於佢地咪後生仔

扮撚哂後生仔咩都唔知，童言無忌？

50歲都可以係後生仔

無恥同無知真係天下無敵

個節目主要比阿叔睇下班TVB雞既姐

有撚後生睇咩